人仔78蚊plan完約請出招

而家得3GB速度快，想搵番類似plan

咁個電話號碼點搞？無得打電話？

3hk轉台優惠.
$78 4g 5gb後降速
$118 4g 21m真無限
$168 4.5g全速真無限
WhatsApp:
Tg: